Poly MLS chur 唔 chur?

有無巴絲讀緊/讀過？

好chur 有朋友讀緊 好多野讀同test
其實醫療科都chur架喇

好chur……

樓主想報？

等爆

邊有醫療科唔chur㗎

呢科比其他醫療科唯一好處就只係入醫管局率高

RD唔chur

第一年的確hea到癲
第2年開始就完全係另一個世界

第2年開始都幾輕鬆喎
可能因為我唔太追hon